大J真係好有guts, 勇闖新屋嶺

行得好前，勇者

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推，等多啲人睇到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

cls 佢琴晚講今日就去 d行動快到

大J真係好緊，真心佩服

痴撚線…mon住佢由地下爬上神枱
mon住达寇由神枱跌返去地底泥
大J you deserve it

勇武到呢
抵佢有女

抵佢溝到日本妹

行動組

勁！！ 但怕扯佢講一講 守衛更嚴
莫講放航拍

算唔算標題黨

香港有大J真係好感動
推到佢上一百萬訂閱

達哥一直關注事件

關注到2046

有post已經開咗，不如下次唔好重復開post，等多啲post可以上到嚟

cls 大J

大J其實係咪入左日本藉，所以唔使怕中共

Bob叔同大J都經常表明立場，就算佢哋可以移民，但都唔會離棄香港

push

推 堅料

勇武？

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

Step back走步 大J